港人講地係Facebook 賣廣告，目標係教育行業

睇 Facebook 見到港人講地落廣告，target係對教育有興趣既人，同我召集哂所有學生老師 report到佢 on 9

推

想洗中學生腦

On9 fb
個別團體既政治宣傳都算廣告？
仲要有抺黒成份

係下面留文宣 用對家budget 幫我地宣傳

我好鍾意click and ignore ，然後咁先嘥到佢地錢，然後佢地就會每日都落ad落你到，我都咁樣玩咗成年，我成個fb都係佢地啲廣告

浪費佢地啲錢都好既，但都係唔想佢俾太多人見到

屌唔怪得冇端端見到佢啲post
btw 中學生會用Facebook咩(除咗我)

Facebook 咁紅底，唔會report 成功，我早兩年夠狂report 囉，未成功過
其實可以咁樣理解FB 嗰community 同 ads 嘅原理。因為FB ads係玩扣錢嘅，即係我set 嗰budget 出黎，有人click 先扣錢，咁我每click 一次就減少佢show 比呢一個個人嘅機率，雖然佢有無限錢可以玩，點click 都玩唔哂不過唔係廣告就唔click ， 唔幫佢刷engagement